前線除左食飯，保護裝都好重要架！！！

平時有用跳樓價賣開爬山裝備
係朋友圍內籌旗加加埋埋籌左三次
每次啲買貨資金愈黎愈少 一開始夾左十萬蝕晒 之後個兩次都淨係夾到一萬幾千 你知做生意風險大實借蝕晒錢架
今次返埋貨散埋可能就要執笠休息下
又唔知可以點樣公開眾籌
又唔想斷貨比啲客
有冇生意人教下路

我屌晒你地 個個都話無條件支持前線
除左食飯，保護裝都好重要架，好多都係消耗品黎，市面中高階行山裝又難買又貴，你地估比一次用到成年咩！！！你地知唔撚知而家啲彈幾毒？就算係中排都想佢地帶返套60926，大佬一套成整價都三百幾，眼罩呢？頭盔呢？爛左又要換，都未計背心個啲乜乜柒柒

唔係淨係我地呢間舖咁架，有第二間舖都係，蝕晒錢又冇資金，你地可唔可以唔好淨係去買啲食物卷周街派就算，前線要好啲既gear呀！！！你對啲佢地好啲得唔得呀

求入黎幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

p牌推唔到呀

好無助

推唔到呀

正經post冇人理！

推

Thank you
快啲睇清楚呀你班友

Thank you

同病相連

我都係防具小店老闆

有無方法仲可以揾到多啲資金

人呢！！

雖然今日好多野推
但人命緊要，推多幾下

推你 ！！！

救人拉狗
唔好亂掟嘢
有豬咀唔好怕煙
後排手足企疏啲
有長武器就篤班狗狗
防線最好用無水水馬砌
投擲選手計清楚自己能力唔好tk
退嘅時候唔好背住班畜聾跑
多人又少狗嗰陣可以考慮反攻
盡量拉遠速龍同防暴嘅距離

721 811

Thank you!

推 請問可以點幫到手足老闆們

老闆表示我都想問

係咪即係要爸爸媽媽們去買野幫老闆?

如果係要一次過多啲
我地gift card入股都收

幫你推

想借po問問 有無邊間買戰術頭盔信得過同埋想知至少要預幾多

頭盔好難入貨

直接講點幫到前線買裝? 要錢課錢

我想買罐比手足 老闆有無咩辦法

認真有冇邊隻頭盔嘅保護性比較強方便爬山🙇🏻‍♂️

買野賣野都搵老闆
tg: libraryof2019

我地都係賣開安全帽同有幾個電單車頭盔
想買個啲嘗試過係台灣入貨，點撚知最後都係淘寶野單都比人取消埋，老闆話頭盔最難搞，好難處理

仲有極少量6200 60926 眼罩學生價發售
要錢唔要貨呀！

831遊行
831死線

無限期三罷

—————————
整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

可以點幫到手？？

買野賣野都搵老闆
tg: libraryof2019

要錢唔要貨
要貨唔要錢！

要錢唔要貨
要貨唔要錢呀

我地就係收金主既課金
貨到都係散出去俾手足
而家問題係唔夠金主

啱啱見到

有時唔係唔想幫，而係冇人知，根本幫唔到
中排防具↓已經最平，批發價，朋友賣左過百套，冇乜錢賺咁濟，雖然運動後都冇人記得佢地，包括樓主，但樓主要繼續提供防具

有啲野唔係值唔值得做，而係應唔應該做

【防具到貨】應眾巴打要求入多兩種裝備

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

所以到底有冇方法